荃灣男童收晾衣物失足 4樓墮下跌斷腳

早上8時許，荃灣川龍街135號一名12歲男童，由高處墮下，跌在大廈1樓簷篷，右腳骨折，痛極呼叫。

救護員接報到場將男童送瑪嘉烈醫院搶救，警方初步調查顯示，他在4樓單位收晾衣物時意外墮下，現正封鎖現場了解事件。

肯幫手收衫

要綁安全帶

唔使返學

發覺啲窮人家庭 成日將啲家務推畀細路做
𠵱鋪真係因少失大

12歲都唔識收衫
當年我12歲已經拖地洗衫寫飯。

你就好
我屋企10個工人
冇機會接觸到呢d野

溫妮正仆街，好羨慕你unun腳做2世祖。

On9 有細路都唔裝窗花

好彩冇咩事

裝左就晾唔到衫架啦

咁都唔死好大命

我屋企裝左都有晾

寫飯我到依家都唔識，可唔可以教下我

連登仔 咁都唔死

好彩唔係頭落地

咁睇嚟我見識少，因為我屋企果隻係裝完之後連個頭都伸唔到出去

伸唔到頭 但點會伸唔到手
如果伸唔到衣架就話啫

裝左一樣晾到的.....

仲有要做家務先係孝順

明明養兒防老

有人唔識晾衫

上面up乜，晾衫當然會打開窗花啦

香港特別多晾衫 抹窗跌落街

十條命都唔夠

淨係斷腳好好彩

正想咁講

其實點晾 由細到大都有露台

廢童

公屋嗰啲收晾衣服真係好危險，晾喺騎樓咪算

詛咒你

呢個post真係話比大家知上連登真係笑下算
太多on9仔
懶風趣講咩要綁安全帶
推畀細路做因少失大離撚晒地定係on9?個個都少爺有工人?
認叻話自己拖地洗衫寫飯,寫乜撚野飯?
裝窗花...廢撚事評

劏房早啲刷首抽係好事 識玩GOOD LUCK

d口吻十足十d廢老廢中
成日吹噓自己想當年 幾多歲就乜乜物物

我都疑惑咗好耐點解唔打開窗花

呢個世界有樣嘢叫活動窗花

2.5米一層，都成十米喎，咁都唔駛死，好大命

識得叫痛都好啲，死唔去

飯都唔識寫

d口吻十足十真心膠

好慘下

4樓先斷腳算大命
唔好彩果d 2樓都死

d新樓既窗睇落都幾牙煙

呢d

你屋企人係養兒防老果種人？

我唔信有人會每次扭鏍絲日開窗花去晾衫

你似乎字都唔係好識

有活動窗花

可能個細路輕
正常都死

真係唔撚識嫁wo個窗花會好似門咁向後開，之後用個鎖頭係下面鎖番

4 樓真係痛死

有得寫，冇得食

只可以畫餅充飢

乖仔
香港係慘啦 連晾衫地方都冇
搞到晾衫都要做空中飛人

唔係養兒防老嘅。
但係一定要做家務 / 幫舖頭手（細個果陣）先叫乖囉

香港年中有幾多人因為收衫冇左條命

he became the guard of the soul stone finally

物體下墜速度又唔關重量事嘅

有何見教

Ching 咁樣叫福氣？ 你試下斷腳生活畀我睇下

12歲分分鐘未夠高

所以我開始幫襯洗衣店，晾衫收衫呢樣嘢太煩

希望隻腳救得返冇事陰公咁乖幫手做家務搞成咁......

唔係層層樓都有 不過公屋就一定有

自殺扮晾衫
重刷失敗

F=ma
個a係不變既，個細路越輕，最後受既力就越輕

好彩冇事

窮撚覺得貴

雨季都會，但好天既話，拎出拎入都好煩

好地地做廢青咪冇事囉

又係你呢件垃圾喺度講廢話

12喇喎大佬 唔細啦

每次收衫都勁撚驚rip

佢應該係收衫攞襪番學

咁你冇咗幾條

福氣呢啲嘢唔可以夾硬嚟

人哋跌斷腳啫，R乜嘢IP

家駒

我20歲搬出去先開始自己做下家務

自膠

慘

講真我細過去d有錢親戚到 唔比我起身裝飯 要工人裝

窮鬼冇工人姐姐
斷腳又要捱半年先上到學😢

舊式窗花唔郁得 但部分可以勉強伸手出去晾衫
新果啲係活動式 可以解鎖

So beat it, so beat it beat it……

幫手做家務又屌唔做家務又屌
連登仔真係難服侍

有意外發生咗就叫做唔識
似係你咁大個人都唔識講嘢喎

被瘋狂抽水。

新聞講，佢阿爸話個細路有過度活躍症。
咁仲唔睇實個仔，同埋係咪有人叫佢收衫然後就出街先。

好彩淨係斷腳
會晾到跌落街係咪個d 晾衫竹

幫手做家務都有問題？

咁將來佢家人咪無得拎家用囉

佢間屋有野推佢

明顯係大陸狗黎啦

呢個po睇到有d人好冇安全意識